急~所有人入

我個ac比狗盜用左
百分百肯定無開呢個po
大家小心

1

2

3

4

5

請組隊去各國大使館請願, 要求人道救援

6

7

8

你話你老母係林鄭我都信嫁，你同楊千嬅有乜分別？

9

10

食屎啦 屌你老母

單機啦，7頭